[瀨屎系列] Outlast 又出新一集啦

Red Barrels 表示，他們很高興向玩家公開《絕命精神病院》世界中最新作品，遊戲設定在冷戰時代，玩家將面對在冷戰時的恐怖人體實驗。

《絕命精神病院實驗》並非《絕命精神病院》前兩集的續作，而是採用同一個世界觀，為單人或多人合作遊戲，玩家將扮演實驗的受害者，除了可以獨自遊玩面對外，也可選擇與其他至多三個被迫成為實驗對象的玩家合作遊玩，而目前研發團隊尚未公開玩家到底將面臨何種恐怖情境。

從首度公開的宣傳海報看到玩家似乎將可以在遊戲中運用夜視鏡，但實際內容如何，仍將等待研發團隊未來公布。《絕命精神病院實驗》目前仍在研發初期階段，尚未公開遊戲平台與上市時程。

其實現實可能仲恐怖

第一隻最正
第二隻不了

睇幅圖以為出 vr

我覺得應該真係會支援vr

outlast其實唔恐怖，幾entertaining

第二集好垃圾

第二集垃圾到不得了

第一集真唔錯

第二集跑online

可惜既係唔會再睇达狗

达已死

第二集學校果part >>>>>>>>>>村果part

cold war

學校姐係頭段？

第2集得學校嗰陣恐怖，村嗰陣唔恐怖
不過講恐怖，我覺得amnesia第一集恐怖過outlast第一集好多